<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of WebSMS. This program is free software; you can
		redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
		Public License as published by the Free Software Foundation; either
		version 3 of the License, or (at your option) any later version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title">Представляем WebSMS</string>
  <string formatted="false" name="get_connectors">Получить Коннекторы</string>
  <string formatted="false" name="help_conenctors">В Google Play доступно огромное количество Коннекторов.\nНажмите на кнопку ниже и установите Коннектор, который подходит вам лучше всего.\nДля пользователей, не имеющих счета в какой-либо службе, я рекомендую cherry-sms. Пользователям с не латинскими алфавитами в первую очередь стоит попробовать my-cool-sms.</string>
  <string formatted="false" name="help_connectors_matrix">Посмотрите Connector Matrix для получения более подробной информации о доступных Коннекторах: https://github.com/felixb/websms/blob/master/ConnectorMatrix.md</string>
  <string formatted="false" name="help_prefs">Для начала, Вам необходимо, как минимум, указать собственный номер мобильного телефона и международный префикс в настройках WebSMS.</string>
  <string formatted="false" name="help_html_title">Справка - %s</string>
  <string formatted="false" name="rules_editor_help">&lt;p&gt;Здесь вы можете определить правила выбора коннектора.&lt;/p&gt;\n&lt;ul&gt;\n&lt;li&gt;Нажмите \"+\" для добавления правила&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Просмотреть или изменить правило - нажмите на него&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Удаление или перемещение правила - длинное нажатие на него&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Сохранить изменения - вернитесь на предыдущий экран&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Забыть все изменения - нажмите Отмена&lt;/li&gt;\n&lt;/ul&gt;\n&lt;p&gt;Каждое правило определяет, какой коннектор следует использовать, если сообщение соответствует заданным условиям. Например,&lt;/p&gt;\n&lt;ul&gt;\n&lt;li&gt;если номер получателя начинается с +1323, использовать коннектор X&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;если номер получателя начинается с +1, использовать коннектор Y&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;если не удовлетворяет ни одному из вышеперечисленных условий, использовать коннектор Z&lt;/li&gt;\n&lt;/ul&gt;\n&lt;p&gt;Правила применяются в порядке их следования в программе и когда <b>первое</b>\nподходящее правило найдено, выбранный коннектор используется для отправки сообщения. \nОстальные правила игнорируются. В приведенном выше примере, сообщение +1323777 будет отправлено с помощью коннектора X, сообщение +1505888 будет отправлено с помощью коннектора Y.\nРекомендуется добавить \"если не удовлетворяет ни одному из вышеперечисленных условий\", как последнее правило, которое будет определять коннектор по умолчанию для всех остальных получателей.&lt;/p&gt;\n&lt;p&gt;Если вы хотите убедиться, что ваши правила работают правильно, установите галочку \"Только тест\"\nв Настройках и попробуйте отправить сообщения различным получателям.\nВ этом режиме, будет показан выбранный коннектор, но ни одно сообщение не будет на самом деле отправлено.&lt;/p&gt;\n</string>
  <string formatted="false" name="edit_rule_help">&lt;p&gt;Здесь Вы можете просмотреть или изменить информацию о правиле.&lt;/p&gt;\n&lt;p&gt;Первый раздел определяет, на какие номера получателей это правило распространяется:&lt;/p&gt;\n&lt;ul&gt;\n&lt;li&gt;начинается с - правило применяется, если номер получателя начинается с заданного префикса&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Регулярное выражение - правило применяется, если номер получателя совпадает с регулярным выражением&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;любой номер - правило применяется всегда (это, как правило, используется в случае правила \"если не удовлетворяет ни одному из вышеперечисленных условий\")&lt;/li&gt;\n&lt;/ul&gt;\n&lt;p&gt;В последнем разделе определяется коннектор, использующийся в конкретном случае.&lt;/p&gt;\n&lt;p&gt;При желании, вы можете ограничить набор символов, принимаемых провайдером.\nНекоторые провайдеры не поддерживают отличные от английских (например, кириллические) символы.\nВ этом случае, вы можете нажать кнопку \"Только английские (латиница) символы\", что означает, что коннектор будет использоваться только в том случае, если сообщение содержит только цифры, буквы \"AZ\" и основную пунктуацию (ASCII набор).\nВ противном случае (или если вы не понимаете, что это значит), оставьте значение по умолчанию - \"любые символы\".&lt;/p&gt;\n&lt;p&gt;Сохранить изменения - вернитесь на предыдущий экран.&lt;/p&gt;\n&lt;p&gt;Забыть все изменения - нажмите Отмена.&lt;/p&gt;\n</string>
</resources>
