<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of WebSMS. This program is free software; you can
		redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
		Public License as published by the Free Software Foundation; either
		version 3 of the License, or (at your option) any later version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title">Introdução ao WebSMS</string>
  <string formatted="false" name="get_connectors">Obter conectores</string>
  <string formatted="false" name="help_conenctors">Existem diversos conectores disponíveis na Google Play Store.\nPrima o botão abaixo para instalar o conector que melhor se ajusta às suas necessidades. Os utilizadores que não possuam conta em qualquer um dos serviços, recomendamos o serviço cherry-sms. Os utilizadores que utilizem caracteres não latinos podem experimentar o serviço my-cool-sms</string>
  <string formatted="false" name="help_connectors_matrix">Analise o Conector Matrix para saber mais informações sobre os conectores disponíveis:</string>
  <string formatted="false" name="help_prefs">Para iniciar, tem que definir o seu número de telemóvel e o prefixo internacional nas preferências do WebSMS.</string>
  <string formatted="false" name="help_html_title">Ajuda - %s</string>
  <string formatted="false" name="rules_editor_help">
&lt;p&gt;Aqui pode definir as regras da seleção dos conectores.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Clique \"+\" para adicionar uma regra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Clique na regra para a ver ou modificar&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Clique longo na regra para a apagar ou mover&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Regresse ao ecrã anterior para guardar as alterações&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Clique Cancelar para rejeitar as alterações&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Cada uma das regras define o conector a utilizar se a mensagem coincidir com as condições indicadas. Por exemplo,&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;se o número do destinatário iniciar com +1323, utilizar o conector X&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;se o número do destinatário iniciar com +1, utilizar o conector Y&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;se nenhuma das acima indicadas, utilizar o conector Z&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;As regras são avaliadas pela ordem de exibição e quando a &lt;b&gt;primeira&lt;/b&gt;
regra for encontrada, é escolhido o conector a utilizar para o envio da mensagem.
As regras remanescentes serão ignoradas. No exemplo acima, uma mensagem com o destinatário +1323777 será enviada utilizando o conector X e uma mensagem com o destinatário +1505888 será enviada utilizando o conector Y.
Recomenda-se a utilização da regra \"nenhuma das acima\" como a última regra, pois assim será utilizado o conector padrão para todos os destinatários que não cumpram as regras indicadas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se quiser verificar se as suas regras funcionam corretamente, clique \"Testar\"
nas Preferências e tente enviar uma mensagens a diferentes destinatários.
Neste modo, o conector selecionado será mostrado, mas as mensagens não serão enviadas.&lt;/p&gt;
  
    </string>
</resources>
